［將軍澳撚入］情侶撕片食花生

有情侶撕片嘈到勁撚大聲 有冇人聽到 一齊估下做乜事
嘈到癲住勁遠都聽到 想訓個教姐大哥